記住重申五大訴求呀

唔好掛住搞圍村 唔重申五大訴求 唔講撤回修例同雙普選 無人知你地想點

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」